坦白講，如果真係行動升級既話，裝修嘅標準都要進一步。

真係頂唔順有啲人屌人亂裝修
都已經過咗成個月
口頭上就口口聲聲話要升級，但就永遠俾個「黑裝修藍罷xxxx」困死自己。

屌你老母，所有撐警/奶共/中資 一律裝修啦，仲咁撚得閒罷罷罷，你估香港人真係咁有骨氣罷買到咩，好似罷工咁，根本有堆人骨子裡就犯賤係都要偷偷地買/偷偷地返工。

如果行動升級，但裝修指標唔改變嘅話，咁叫咩升級？

推

利申，我係認同，咁會多啲人被罷工，社會停擺。但相信好多人會話我哋成為咗林鄭口中嘅暴徒/ 失民意。

民意係重要嘅，所以點樣去解釋，帶返落政府就好關鍵。政府唔應該再逃避五大訴求，再逃避只會影響民生，令社會癱瘓。

推

借位，請幫推文宣方向

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

一早講咗非黃就裝比人屌到上天花板

但大家成日靠火去裝修，再落去死人架啦

唔建議用火

ching oli know u